男朋友話有黑社會出黎打人預咗

佢成日話自己中立，其實就暗藍...
6月同佢因爲反送中噪過好多次
直到琴晚...又噪
今日終於分咗手
好撚心痛

你值得更好的

依啲仔唔要

分得好 冇良知既人早分早著 講多都嘥氣

轉角遇到愛
放心啦絲打

重有我哋撐住你呀絲打
我啱啱都同我男朋友分咗手 不過唔係因為反送中

You deserve better, be strong

琴晚見到好多巴打好高質
高大威猛 正義善良

唔好為呢啲垃圾心痛
你諗下
如果比人打既係你地兩個
佢會點

我都係因為咁忍痛飛左條仔
傷心係正常既
好快就過去

今時今日都仲話中立其實同撐政府已經冇分別
唔同政見遲早都會嘈，唔洗驚出面大把人同你一樣諗法

同無腦既另一半一齊
包你後悔 早走早解脫
屋企人就話無得揀者

唔洗心痛。無良知嘅人就唔好一齊
你答返佢：分手都係預咗 預埋右

三觀不合遲早分 早啲分好過
樓主好波

黑社會出黎打人都預到，咁分手無理由無預到
無需要傷心

分手！

多謝你地

會搵到更好

唔心痛，你一定會遇到更好，至少會係個有良知嘅人

恭喜你早走早著

特別有幾條疤嗰啲

I know tht feel sis

到目前為止仲係藍就係盲撐
腦已被洗 唔洗再多解釋

依家係講緊良知
呢d人人格有問題
分左安全d

共勉之
偶爾我都會諗起佢
不過諗起佢啲仆街價值觀即刻醒左
搵個人陪下攬下，叫鴨都得啦

同我一齊算啦

唔分手仲心痛
是非黑白都唔識分點忍

琴晚操完你今日分手？

大把好男仔, 唔洗心痛. 應該要慶祝.

周街執個同路人都包高質過佢

點都要講聲恭喜, 要幾冷血先可以見到咁殘忍嘅事都剩係話預左
同埋唔係所有事都有空間 "中立"or扮中立

你冇做錯到！

做得好

絲打 搵番個同路人啦 會開心啲

心咩痛 戇鳩仔黎無野好講

🤣🤣🤣👍🏻

話中立多數係藍

早走早著啦呢啲人無性，一陣你有咩冬瓜豆腐佢都係一句預左架咋

做得好
留tg等我追你

呢啲垃圾你同佢結咗婚你都嘔血死啦

佢真係有咁講過嫁

傾計都嫌弱智
仲要做男朋友
絲打好波

我屋企人都係
利申 已離家出走

遲下佢做黑警，你重心痛

你想將來都跟著一個沒有良知的男人嗎？

離家出走咁大獲

佢有人唔做。。。

唔使心痛！
是非不分嘅人講多都嘥氣
仲拍乜嘢拖晒青春係佢身上

樓主你心地善良 好靚女

痛你個鳩屎頭。你飛佢都係預撚左啊

咁撚冷血抵飛啦

不需要心痛，同佢一齊更加痛

好多同路人等你嘅愛

去到哩個景況都仲藍
9成9智商偏低喇
唔好害左自己或者仔女喇

樓主俾人打嘅話，佢都會咁講

預咩左馬後炮軍師，問返佢係咪預左黑警同黑道勾結
如果係咁仲有咩理據值得支持 警察憑咩食兩家茶禮仲要有人撐

識過個正常人啦呀妹

琴日有去遊行嘅是但一個都好過你男朋友

分得好

如果係唔公正既情況下仍然選擇中立，咁你就係選擇企係壓迫者既一邊

這話是真的

分得好 you deserve better

唔緊要架絲打
應該要為此而開心

醒目女

今時今日仲話自己係藍係中立既
都係on9變態無良知架啦
你一早就應該散啦

明白會唔捨得呢段感情，但你做出呢個決定都係唔想將來咁痛苦啫
向前看啦，唔值得留戀

是非不分 絲打決定正確

自己本身都係住村既 睇住啲村人打我地好撚火滾！
想割席

唔撚明白事理嘅人點對一世呀

對眼盲撚嘅殘廢佬
唔要都擺
你值得更好

恭喜你 唔駛傷心

面對暴政，邊有中立呢樣嘢

我都驚自己要同條女分手

遲下真係完哂連登係咪要搞個民運分手聯誼會 match 一班因為政見不合既巴絲

慶幸一早睇穿佢
結左婚生埋仔女就好難返轉頭

暗藍有兩種

一種價值觀同你相反

另一種智商同你相反

兩種都飛得，絲打唔使恨

應該興幸呢個人唔係同你一世

Pish

有咩好心痛

洗乜心痛，大是大非前仲堅持藍底嘅唔死都冇撚用
你執返身彩就真

寧願搵個有良知既男朋友都唔好要個偽君子

呢D男人一係弱智、一係貪錢。完

唔使為呢啲撚樣心痛

記住驗孕
呢個世界好邪

中立仲衰撚過藍絲

藍色的唔係蠢就人格有問題

恭喜絲打，分手快樂
你值得更好

無良知既人 價值觀同你相差太大. 相處都會好辛苦. 恭喜脫離苦海.

發現好多所謂中立人士都係藍

咁佢出得街俾車車死都預咗

人品好極有限
分得好

爽 分得好 拋棄一隻低等人型畜生真係大快人心

呢d做朋友都難

傳說中嘅價值觀唔同

垃圾，早分早著

其實後生果輩
除左做黑警
都諗唔明點樣可以藍到

除左恭喜之外，我冇野好講

你脫落海啦！絲打自強

已經唔係藍黃之分，係有冇良心之別
絲打我撐你，會遇到更好的

照顧好自己，我哋齊上齊落

大把單身好巴打

呢d人咁冷血 早走早着 如果你同佢結婚有排你受

啱同錯呢d野無得中立架喎！

心痛你老母，你應該慶幸早日脫苦海。

無腦既人咪要啦
睇下佢幾時出街比人打

千祈唔好返轉頭 你會有更好

下個更可愛 加油 攬

屋企人無得揀 但係男朋友有

你條仔上環返工？
今日聽到個後生仔都係咁講

政治立場唔同 遲早頂唔住 早分早解脫
下個會更好！

藍絲冇良知
分手開心D

有咩好心痛，拿拿聲飛左佢啦

好過你結咗婚先發現佢咁諗

不合則散
原則唔同都夾硬黎
過左十幾年之後就大撚獲
我老豆老母就係咁
到老先帶病離婚 又煩分居又煩醫療
又煩身家
而我作為佢地個仔亦要幫佢地搞手續野
同一時間要處理工作事 讀書事 家事 社會事 連自己時間都抽唔到出黎

所以唔岩的話 早散早享受 唔使累全家 後患無窮
唔需要覺得可惜 因為你避過左一劫

下個更好 放心

依家無可能中立到 話中立既點都有啲偏藍同冷血

相由心生，真係個個都above average

支持你

早分早快樂
唔需要唔開心絲打，你值得更好

You deserve better

諗下你出黎遊行
如果俾人打
佢可能仲會覺得你抵打
呢d垃圾早分係岩架

On9 對住一世先心痛
呢個已經唔係政治問題而係是非問題
是非不分既人 點樣交托自己將來比佢

過咗成個月係黃定藍一早歸哂邊啦
到今時今日仲話自己中立嗰啲
跟本係幫兇 只係怕講出口冇哂朋友

呢啲自私撚分手應該開心啦，拿 得閒就出黎發夢，夢入面啲仔仔高大有型又有愛，是但執一件都好過佢

唔駛心痛，無良知既人唔駛為佢傷心

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

好女仔
你唔值得為左隻狗放下身段

掉左件垃圾點解會心痛

呢d無腦既仔一開始就唔應該要啦

會搵到更好既

唔分第日重慘

不要也罷

近排見好多絲打嘅post 都係話個男朋友對政治既態度睇法唔同

絲打分得好
咁撚無腦既男人要唔過

去到呢個時侯都話中立
真係黐撚線

橫屍街頭啦呢種人

絲打加油💪 呢啲仔唔要都罷 再說價值觀唔同好難行落去

咪撚要

做得好，道不同不相為謀

下個會更好

好多巴打好高質

你同佢結婚的話日日家暴

雨傘話自己中立都仲可以接受
但今時今日仲話自己中立果D根本就係藍

只係你地永遠覺得中立人士係藍姐

分得好呀，好好害左佢

利申：中立

唔洗講咁多 跟我

做得好
落井下石不得好死